其實大嶼山係咪pccw玩撚哂?

屌那星住村屋個個月交300幾蚊得8mb
係8mb唔係100mb
用Wi-Fi上連登f5都要半分鐘真係忍無可忍

有無師兄可以打救我

唔係最近先鋪完光纖咩?

應該無…我打完電話問點解咁慢跟住佢射左落個師傅度，個師傅上完門又話ok，比人當傻仔咁玩

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale

有線派傳單都派左年幾兩年
話成個大嶼山咁鋪, 我條村最遲都就黎鋪好啦wo

師兄邊個位……我大嶼山最右果個位………

邊個玩我唔到你地話事

誠哥玩撚哂!!!

噢, 聽講係貝澳開始鋪出去...

講明住個度無光纖都可以咁多SALES亂鳩咁留言

幾年前試過…落雨完全上唔到網

而家好似有公司做wifi蛋plan
聲稱上到300mb

試過…落雨會上唔到網……

thx巴打